Km = 公里 咁Mk = ？

Mk = 理工

9唔搭8

笑4。。。😂😂

0/10

Ak=?

Credit to 馬些路

47

9/10
實在太高質

1/0

雖然膠膠地有啲尷尬 但都有啲慧眼嘅
5/10

厹

里公

理工

夾硬

笑jor👌🏻

同音又對到位wo
唔算夾硬

潛龍

9.5/10
不錯不錯

ha 你老豆mk

Undefined

樓主又錯唔哂

cm = 厘米
mc = 迷你

8/10 繼續努力

M=Mcdonald
K=KFC

BB好風趣呀

Long time no see

10/10

Mk=厹

10/10
第一次畀滿分

100/100

樓主高汁

你又arm wo

要幾無聊先諗到

樓主男神

mm=毫米，咁mm=？

咁高汁

197.8/197.8

暗示你條女係mk妹？

乜意思呀，我地好玻璃心

btw, 係細楷k
大楷K唔係解10^3
認真撚

再btw, 8/10

9.9/10
一般

吻（man5)清係Kam撚

恒大呢？
等如垃圾？

負評既都係理工仔

10.1/10

無是咁的

多謝馬同學提供笑話

一開始覺得你on9 但諗諗下又幾好笑

里工？

10分不解釋

閱

理大同志

mind = blown

毫米、米毫、毫毫、米米

唔錯唔錯

多謝各位支持

=垃圾

10/10
痴線
笑得好辛苦

10/10😂

ok

4P大學

Ching 我笑到連d腸都跌埋出來

我覺得可以..

邏輯思維幾好

Bbq

駁吾刀

零分重作

Mk=公里

57個mk仔負皮

Mk大學

唔明

又幾好笑噃

點解咁多年都無人發現呢樣嘢

清是咪中學生葡萄禾地理大🤔

Push

和聲

利:bachlor科大,master理工
毒能搖身一變成為MK
好開心

Ok

兀/兀

MK=厹